「驚天大秘密」終於知道點解陳偉強咁大口氣

你以為佢只係一位普通講師？
咁你就大錯特錯了

我睇左區議會既database
原來佢曾經係兩屆既區議員

你以為撞名？其實真係佢黎

講到明係講師 唔係佢仲有邊個呀
各位cc人 你地知點做啦

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

歡迎繼續bin佢c

推

係佢 以前佢既學生一定知 果時cc奧海城果面有佢banner